認真問，有冇方法100%避孕

不嬲都帶套同女朋友做
上個月冇黎嚇撚到我半死，反而女朋友話佢不嬲亂叫我唔洗擔心
好好彩佢今個月都黎番
上網睇見到有人帶套都中，佢得9十幾%避孕，所以好驚
廿幾歲仔未有好好嘅能力，亦唔想對女朋友唔住
所以想問下各位，除左帶袋食藥做手術
有冇方法100%避孕

你唔搞都有可能中

剪左個春袋

絕育囉

唔做愛咪避孕

子宮環

燒都得

家計會有得做

唔係大手術

Your face

子宮切除

做絕育囉 唔洗講啦下話

唔搞好似都有機會中

屌，其實諗諗下，我出左個廢post,對唔住各位巴打浪費左各位時間
但果種擔心相信各位巴打試過都唔好受

我女朋友係唔會咁對我架

帽事既

叫你女朋友唔好化妝

我都晤信港女係拜金

帶套好似係99.9%安全咁產品既野當然唔可以講100% 你唔識帶套例外 根本上都好撚安全

有。
就係唔搞野。

唔做愛

變左護眼post

兩個都紮

100%真係得絕育

七成安全率係包埋你倒轉戴 穿左 戴兩個 甩左

將來嘅事冇人知，見步行步啦，仆街啲講句可能我綠佢先呢

樣子避孕

扎左之後成功率都只係99.9%

無一種避孕方法係百分之百有效, 如果真係要零風險, 就只有唔做愛, 同埋唔好有精液接觸到陰部。

其實坊間嘅避孕方法, 正確使用/準時食用已經足夠安全, 無需要太過擔心。當然你同女朋友最好就對避孕方法有共識, 雙方同時做避孕措施。

其實點會倒轉帶，用開杜記，基本上你一定係順住帶，果個凸出黎嘅位係出面，先可以將成為袋劣落碌尻到

如果係安全期+套係咪仲安全?

首先要你愛上屎忽窿

你個樣

其實帶套已經好撚安全嫁啦巴打，你真係晤港咁慌，大把人晤帶套蚊出黎射tim啦

唔做都可能會有

安全期+戴套
or
食藥+戴套

屌屎眼

可能佢倒轉都劣得曬碌鳩

巴打影你果個上黎吸引下我

其實係有既#

切丁

可能得90幾%炸

紮左佢

做咩咁sad

咁不如唔好做好過啦，唔洗痛

好多人細JJ
反轉都帶到

懷孕期間不會再懷孕

咁都幾細

大個應該會，香港生仔?不了

燒左個袋佢

周不時有巴打開post話condom太鬆

都唔明岡本咁緊點帶

要先睇人扑野

分手

男女一齊結紮+食藥+帶套+外射落套度⋯應該1000%避孕！

孕已避

安全期只有女方經期長期都咁準確先至有得參考, 所以係最唔安全嘅避孕方式

帶袋食藥做手術
有冇方法100%避孕

諗下自己講緊乜，腦荀都未生埋學人搞野遲早搞大人個肚

更正：應該都係得99.999999999999%成功避孕，中既話你個B都應該唔怕牛鬼蛇神中共輻射等⋯

切除睪丸，切除卵巢同子宮

帶多幾個dom，反正你條丁又唔大！

帶兩個套

無100% 因為會有人為錯誤
戴套方法唔正確
女朋友食漏一日藥
醫生手勢唔好 絕唔晒

係日日驚

講真 安全套話係99.9%都係啲賣dom商店保障吓自己姐。

得唔做係100%

比佢同我搞 咁咪唔會有 就算有你都唔洗做爸爸

上星期買左岡本003-3個裝，3個有2個插插下爆左..太薄都唔係一件好事

會唔會考慮轉屌屎忽，100% 避孕

巴打你牙籤仔尖得濟？

唔好打咁多飛機
打得多D精蟲更新得快,太新鮮太精壯就會易中啲
如果安全套公司同你講100%避孕,點知真係有人中左,佢地又要比筆錢人地養仔架啦

帶多個套
99%+99%198%=一定唔中

去家計會打避孕針
不過有啲人話會生暗瘡同肥
又有啲話乜副作用都冇
但就唔洗驚食漏藥又平同埋失敗率低過condom好多 好似得0.3%左右

其實而家D condom都有殺精劑
樓主只要帶岩個套黎扑,基本上都係100%無事
如果真係咁驚出意外就建議用杜記果隻extra safe雙保險裝,不過個套有d厚,帶上去無咁舒服屌得無咁爽,自己衡量下

同男人做

以後淨係屌屎窟

打2次飛機之後再帶套做

用紅毛泥封住個西

巴打應該誤會左我意思
袋我一定帶
我係想知埋其他方法
不過我之後都有講到
其實開得依個post,都預左係廢post

耶穌

男性結紮，基本100%

我30cm的

會磨穿

你冇丁丁嗎?

有啲諷刺意味

所以我唔敢用
其實穿左係點嘅樣，係一大個窿定細細個?

搵個生唔到既女朋友

之前聽過有單新聞，肛交都有左

useful

巴打多謝你有用嘅資料

有諗過，遲啲可以一試

點搵

唔好拖手

就算手都冇拖都有機會

Hehe 100%避到

唔扑嘢都會有啦

之前條女就係難孕，溝完佢中出左一年，無事無幹

食藥避孕既機率比帶套高
research過食藥懷孕多數因為女方唔記得/遲左食藥先會出事

利申 食緊

咁好為左條仔食，唔傷身咩

男人都可以懷孕

男人同男人做

你個樣咪100%避孕

仲有幾多無知既人以為食事前係會傷身

毒L本身已經有避孕作用

我個樣避孕就唔會有女朋友啦

新出哥d都無咩副作用
食左半年唔覺有咩特別

事後真係好傷 食完一個鐘即嘔

搞左唔一定有
但唔搞就一定冇。
明冇

因為事後個d係高劑量一點點的，所以食得多有不孕風險，亦會提高患癌機會
反而普通個d根據醫生處方食係好安全

我個樣

帶兩個袋就可以有198%避孕

紅毛泥

戴套已經好安全
之所以仲有零點幾%係因為有啲人用得唔正確

戴兩個，最撚安全
不過好撚無feel

搞基

青頭仔

巴打識玩

放心 機會是別人的

帶套加食藥

屌屎眼好似都會懷孕

本身紥咗都有機會唔知點解生返出嚟
大家想知避孕成功率可以google pearl index

唔扑就唔會有你BB

飛左佢
無女無西

留名

大家對避孕好多心得
祝大家有得開心又唔洗做爸爸

大窿..因為插插下feel到無戴感覺，好彩未射...
最後驚到今日條女終於黎m先定d

仆街
上次穿左 冇射入去
食左事後一星期之後黎左m
到而家下個月比原先遲左幾日了

第一個comment 好重要

咁係因為你唔識戴套啫

condom大部份都唔會有殺精劑，唔好誤導人。